 21:22, 12 февраля 2019
Девушка влюбилась взомби-куклу ивышла занее замуж
Жительница США вышла замуж за зомби-куклу. Об этом сообщает издание The Mirror.Фелисити Кадлец (Felicity Kadlec) из города Винита, штат Оклахома, с детства проявляла интерес к фильмам ужасов и зомби. В 13 лет она получила зомби-куклу по имени Келли в подарок от отца. Спустя три года девушка начала испытывать к игрушке чувства, но всячески пыталась их подавить.В 2018 году 20-летняя Кадлец потеряла отца. Утрата родного человека стала для девушки переломным моментом. Тогда она нашла утешение в игре с Келли, поскольку подаренная отцом игрушка приносила ей позитивные эмоции.«Наконец, я разрешила себе открыться и быть самой собой. Я позволила себе те эмоции, которые испытывала глубоко внутри. Несмотря на недопонимание со стороны окружающих, сейчас я чувствую себя самой счастливой», — признается американка. — Я знала, что мы должны пожениться, и ждала наступления сентября, чтобы сыграть свадьбу».   Кадр: Caters Clips / YouTube   1/4По словам Кадлец, ее не пугает устрашающий внешний вид куклы. «Я вышла замуж за Келли не только потому, что принимаю ее такой, какая она есть. Я совсем не против, что у нее отсутствует челюсть», — объясняет девушка.Она организовала свадебную церемонию, стараясь максимально приблизить ее к официальному торжеству. Как рассказывает американка, Келли выступила в роли жениха, поскольку, по ее мнению, кукла играет в их отношениях роль мужчины. Девушка также утверждает, что зомби-игрушке 37 лет.«Свадьба» состоялась полгода назад в городе Тивертон в окружении восьми кукол и четырех друзей семьи. Стоимость организации праздника составила 500 долларов (32,8 тысячи рублей).Больше мрачных и странных новостей в Telegram-канале «Лента дна». Подписывайтесь!


